不如係時事台開分版講武漢肺炎

主線post壓到沉哂 支線肺炎係好緊要 不如開分版最實際 btw口罩炒賣post 唔值得傾咁耐 炒到2千一盒咁又點？ 你無可能會買 打返主線任 ok？

推

push

樓豬幫手推得唔得

希望大家幫幫手
國際戰線真係嚴重唔夠人

［Twitter要人］成日叫StandWithHK，而家Stand咗畀啲反應Ok?

屌

真
咁大件事另開一個台好過

真係會死 出面post講口罩應該幾錢 邊個邊個ig 食人血饅頭...

一堆廢post

不嬲有個健康台係到，無人用

簽名post仲有一半未到 得返一日時間就close 由6月9開始 打咗唔夠一年就咁..... 你哋班仆街食屎喇 之前手足做既野... 完全白費曬 我係情緒勒索你哋 咁又點 係事實黎

分版最實際

岩岩先有手足俾狗咬, 但個個顧住講口罩都已經無人理手足

開個子分類

講下假口罩情報我覺得合理

唔差在開埋抗爭台好冇

好

玩分化？

都講撚左 分返開

睇下 將軍澳咩事 啲post去哂邊

其實有健康台